中聯辦嚴正讉責民主派議員「鬧辭」 是政治攬炒

中聯辦發言人表示，嚴正讉責立法會15名民主派議員，以公民黨郭榮鏗等4人被依法認定喪失議員資格為藉口「鬧辭」，形容是對抗全國人大常委會的決定、對抗一國兩制方針，是政治攬炒，注定只是斷送自己政治前途，不會影響香港一國兩制前進的步伐。

共慘黨唔係應該好開心咩？

拉哂佢地喇，咁咪實現政治正確囉

冇事啦, 今日都就收工, 都仲未收到消息話辭左
阿爺啖氣GUR 返

喂
食屎啦
唔做都唔得呀?
黑社會咩

屌你老母泛民 遞信未

唔Do又要比中共鬧

總之乜都係你班反對派唔啱

柒婆明明話好興奮架

留返d講野岩你聽既人係到又唔得 即係點

辭職都唔俾呀，咁撚惡！

你可以DQ我 但我唔可以唔做？

唔dq就冇事

唔好跟我哋叫攬炒啦, 叫返同歸於盡啦!
一諗起你班人用普通話講攬炒呢兩個字就覺得難聽

連大陸仔都要講總辭

我炒你就得 但你辭職就唔撚得

屌，一開頭又話我搞亂議會係攬炒，家下我唔搞亂議會直接唔玩，又屌我攬炒

咁嘅情況算唔算中共間接俾個下台階俾泛民可以同我地講佢地真係會總辭

林鄭真識玩

就咁睇.....一直叫香港人走.....到人走既時候又好嬲